【LP10開售】首輪開售兩房、3房戶已沽清

截至下午4時許，市場消息指，至今2房、3房已經沽清，累售逾176伙，剩最後三個單位未售

(下午4:10%20更新）?mtc=60020

移民撚又贏，移哂入香港買樓

樓爆撚勝

呃鳩人移民賣樓既人正仆街
害人一世

利害 又清晒

香港真係好多有錢人

呢個真 賣左想買番稅同雜費又一大筆

移左民仲留番香港樓做咩
港樓神教真係難以理解， 係咪死果陣有層港樓先可以上天堂， 揸住倫敦1000 呎Freehold 就上唔到港樓天堂